點解個個都追求硬實既肌肉🤔

如果肌肉長期硬實 ，唔是代表肌肉放鬆唔到咩

長期放鬆唔到唔痛唔累嫁咩

點解d男人 個個咁自豪自己肌肉好硬

認真討論

鬆果D唔係肌肉, 係脂肪

放鬆既大肌肉仲吸引

因為其他男仔睇到人成身肌肉會扯旗

On9到

唔識唔好攪事

放鬆果陣會好鬆既 ，但一谷就會實番

呢種唔係先係最好咩

呢d男仔好吸引

真正既大隻佬放鬆個陣係軟架

係操完野先硬

硬實gym撚係到負皮

但係成日d人比人篤 ，比d仔女話好硬呀 ，就好自豪 ，之後番去再操硬d

硬得黎係有彈性

高汁post

識貨 ，一齊笑柒 硬實肌肉佬

係

肌肉要識放鬆 ，不可長期硬實 ，有彈性

咁先係強而健康既肌肉

唔硬邊好屌

你咁講 一陣又有人放gay圖

你指樓主？

我全身都好硬，尤其係碌鳩，各位巴打有興趣可以pm我

游水果d就係咁
平時睇落鬆 一谷就實
之前睇奧運睇到 游泳選手d肌肉同純做gym既人唔同

你講到硬到可以擋子彈咁

唔係下話 樓主出名on9架喎咁都唔識

我怕有人唔知